［殘體注意］《中国城市競爭力報告No.15》

宜居第一，人唔笑狗都吠

支那出版架？
又話上海深圳超越香港既？

份報告有無搞錯到呀
香港好差架唔好黎呀

屌 咪撚寫香港第一呀

成班支那人又走落黎

假設大陸求其一個眷省拎第一

回覆咪又係一樣"人唔笑狗都吠"

其實好多連登仔仲低端過支那人

日日係度買支那樓 上支那玩 返支那住

百度十個有2，3個 比較清醒
都話有得走就走 點都唔返

超越呢 屌你老母

D支那蝗又黎啦

話哂成個支那大陸

唯一一個唔洗翻牆
可以公開屌鳩政府 很多野可以講
無大數據監控

的地方

以前呢d排名唔會計香港落去架wor

單單計港島，的確係宜居
而天水圍，深水埗等等，仲差過大陸

其實係咩報告嚟

啲支那專家整出黎

好在，下次支那人踩港貼返呢份出嚟